唔好講咁多，兩舊屎，孽劉定689

孽劉
689